[ios/PC]グラブル granbluefantasy [175] 認真討論gbf

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

屌

好似唔係武器up
大家睇定啲

一拳狗咪用五琴算 打下古戰既話用乜都差唔多

屌你老母放流料?

我屌你啊

最近個閪有啲痕

其實我都唔知拎黎做乜

至少唔係買錯gc買衫
大家睇開啲

好彩冇中伏抽走隻momo

就係你頭先果句搞到我抽左

做水劍豪爽下

我要女圖你係咁貼食物圖

玩gbf都要靠bot不如買ac啦
反正都唔係靠自己手

同用假鳩屌女冇分別

我都係俾人fake

我屌你老母

含撚啦望

唉屌疏

擺盤靚姐
唔一定貴得去邊架喎

好有經驗咁

問3S拎

岩

我見到豬扒+賣哦你g

我自己煮

同睇人扑野冇分別

想睇

見過佢24把限武合體同十幾井抽4隻天司合體

睇開

邊對

養唔養狗

法企

桃谷

我用一年十幾井將隻卜合體
唔係差好遠jer

法X桃谷

收到風你果十幾井中哂暗限

我都想

識埋d咁既人破壞價值觀

4黑騎2d天1人偶都7井

悶

係

踢活動關
好多經

有班比唔悶

一路踢緊一路叫悶

佢噚日咪已經踢緊

而家都龜速踢緊

有雪覺得應該繼續專精定散少少落水好

散落風

仲有4卡2波 牛刀

呢到冇乜人玩光同風

又係你自己話周圍整d同傻鳩無分別

真非洲人

但係水真係過份

55

都話我想玩但佢唔俾我

大佬講野=

有雪玩哂

你直播抽咪會有

幻女唔計

話玩光又會比扶他笑唔夠伊癲
點玩

我都好憎外掛狗。 外掛狗真一大仆街
假如我當選特首 一定立法 拉晒班外掛狗。

只要唔係最新最勁既盤都笑

但你岩岩先問完腳本

咪屈

一陣又搞到我比人屌

有無人收島風？轉咩

轉星

啱啱已經收錯風

你講完我去Twitter冇見到消息就知唔可信

我都係 搵黎搵去都冇 以為有內幕

咁睇得起小妹

眼瞓了

我6屬都想玩

玩方陣

唔打大巴咪4-5渾身止步

其實我都去睇過twitter
但我最後選擇左信法清

全post圍屌法基

有得打點解唔打

我中左六合彩就玩晒6屬

我無屌

屎忽開花

要深潛了

唔係咁易

打和!

諗緊掉唔掉維拉斧

到而家都冇乜維拉斧飛機片

比狗嬲飛機片多

中40蚊

唔係喎諗返
今年縮左水冇左每日抽獎
好想中1億mobicoin

中半個字

Mgold

因為我想認住呢班畜生個樣

有冇折

最多接受到bookmark同raid search

接受到換咗5個樣同聲嘅外掛
有嘅話PM我

明釣魚咪鬼理

企神重未送衫俾我隻人仔著

無理

落猩猩咪全隊同聲 渾身幾勁下

你口味幾時變到咁重

唉送兩件女裝俾你喇
加我好友

うほうほ

每次boss滿血，入raid之後見到條血唔見咗就想扔部手機落街

我睇下隻人仔有冇得好似巴哈咁變性先

再唔係落sr角
全隊變卡姐

用手機打twitter

我都係用手機打

搵唔到邊到set
算了

.gun

我部電腦用左成7 8年 廢到仆街

我果部都係

我要keep住玩H驚冇得廢

H驚洗撚咁勁咩

skyrim整到變H驚咪要

佢玩i咪要

d語音卡下卡下即刻扯唔起啦

咁好少去到咁膠

COM3D2整過姐姐但好快就扔咗

快d到超級紅毛mode得唔得

我想要超級藍毛

同埋要玩VR又要換張顯示卡

我玩wa2玩到要洗機

我到而家都未玩晒

我都係

講得好

成日出埋d禁技禁ssr 白字又減半 煩撚過柒

個玩法真係冇咩趣味

肥宅仲勁

冇轉聲喎

Rich

呢個月冇啖好食

關限定真係幾撚犀利打到而家淨係扣左廿零枝水

我個vr已經收起左幾個月

Want play

打極都係2千幾水

風天司原來我未開到ex+

Vr暈幾煩下

得800枝

我今日打先發覺開唔到火ex+
未撚開過多人

白字減半都係秒
單兵多血就魚一t殺

我四關都未開過早兩日要特登去搵

冇魚

點玩gbf

冇玩

咁我又冇暈
係好攰

上老表度玩咪得

睇A片最爽

唔出街

有米

太煩不了

捱麵包都要打機

啱

想再試下打u

其實有月賢者之後
4仔係咪可以正式宣布收皮

是但
我有排都未有女教皇

一開頭專攻一線咪冇事
利申好後悔儲左咁多

鬼知要咁多精

點解火天司炸轉世扣得幾千

到我lucky未

最有趣係我水精得返21x（但兩隻都突5左）
即係打成年都只夠做一賢

睇總血扣嫁喎新手問題黎

等救濟

我以為白字固定傷
新手未用過

2019冬アニメ1巻 直至3月25日
14,485 マナリアフレンズ 巴哈姆特之怒 -Manaria Friends-

要無視對方血既得聖誕垃圾母 3 劍聖 情人佐倉等等

成套都冇床戲
睇本算鬼數

好正
發情發足咁多集

百合我又唔多like床戲

咁睇扶他

成班mk係谷討論埋d mk漫

On9 好正

笑位唔係個中文咩

你係入面咩

唔係

要睇漫一定係睇果本 變身 做入門先有資格睇ham sup漫

Mk睇mk漫

真
成班4mk

睇完之後放低咗手機入房拎本聖經出嚟平伏心情

新手入坑個幾星期
依家80rk
帶兩隻兔仔都未見過擊滅武出一把
係咪人品爆發先會見到一把

好撚mk

有預我打法桑好感動

最後「個女」問佢問題果part真係喊出黎

Multi就紅箱先會出
Single 兔輝先有用

Which牙
123？

成套由頭到尾睇哂佢啦
真係睇到濕哂

我啲damage 低到pk
一鋪得幾萬pt
推唔到上頭3
連solo都打唔贏
係咪要靠農素材換返來
而且係咪換風拳>風杖

邊套牙

換
兩把都差唔多你鐘意

我放棄咗風杖，反正見d人畢業盤都冇放，保養身子重要過gbf 呀

果支唔係杖

男清杖夠唔係杖

結他都唔係樂器

唉又要我搵返條拎
點解會有人冇睇過變身

打左成朝仲爭2/3先升

唔知咩黎

唔洗做 點跟

煌野一人

panda

所以我都唔知咩黎
以為依度有人會知

書簽左

淨係睇到熊貓

仲可以望到咩?北極熊?

轉世出霸戒

大棕熊

出婚戒

我直頭跌金

什麼

Mk

不了

啲分仲係用緊黎換晶柱 我真係好撚廢

iktf bro

我仲換緊星象

我換緊晶

打一條路線先用一個，咁你淨低啲分呢

換十幾個星象

話說打轉世
係咪應該每條路都推一次先
開hard先開始刷

開ex

講你又唔信 我每次都換十幾個慢慢摵 到有多果陣有晶換晶 無先換柱

打得贏咩
我過ez都啪左枝藥水先過到

係到曬火天司

尊重

到底你班痴線佬點升rank

開掛

留今日免抽，到今日轉pool

感謝法清 我已經抽左

我尊重你邊個尊重我

好難想像細巴30連會係咩世界
鬥快插魚?

讚美法清

一拳算

冇人打 成日我solo成隻 我已經100%仲開緊debuff已經射出去

點先升rank

就升

係
個撚個十天總
利伸1T 27萬

升左

升埋右

應該升到235左右

生了

升夠未

mouse未壞

仲未update 新pool?

有風未？

有釘宮未

買左新電莖mouse

一晚250

要求唔高 升到220就夠

好高

要求唔高 1日1rk就夠

隻豬幾時先上修

Never

加埋攻得唔得 成隊真係長期裸buff咁打

加左上限加左連仲要加埋攻

落多把老屎忽

用光u長期屬buff

要求唔高 出老屎忽之前升到入場門檻就夠

又250

勁過馬嬲

點勁過

260

轉世最下果條路真係好撚少怪
點儲分

未終前

ok

Gbf黑暗期

仲未有一粒戰信念屌你老母

榮光職武整咩屬好

一堆阿卡沙房自己冇咁高RANK又要求人地高RANK
抵開左咁耐房都冇人入

是但

我覺得hlu主弱智仲要開連車先on9

如果唔係會扣埋自己次數
真係好想入去踩爆佢dpt check

Ex1-3係咪會出戰士信念架

開齊野未

信念其實唔係踢罐都有咩

唉屌 無野了 出左5粒魔先出一粒戰

衝呀

好悶

新手lm
隻驚有無連機?

想問下係咪一定要整C4職先 我fd叫我可以直接整劍豪

整好劍豪之前你已經開左c4

佢意思應該係叫你直接整劍豪把專黎開c4

有鋒味？

今日開6%pool 我表演心口碎大石

仆街 未刷六道

我表演c眼塞大石

得一把新半日完啦

點跟

超男人算

呢個你跟到啦

雖然煩到用返尤利算

屌 d 16x開房求185up 我都想幫佢
但係入唔到場

屌拿星 諗起個仆街16x團友開黑媽190up
我果陣高rank過個團友入去都比佢踢撚左

睇nga啲人話kmr開過雙6%，係咪堅架？

真

堅

上年年尾都係

換走人偶入暗貞諗住玩劍得意
點解好似廢左好多咁

暗貞都廢

成隊都廢左

好似可以試一次

50分都仲未講pool咁神秘

點會牙 你仲轉左d咩

6% 準備屌到法清開花未

換走左把方陣槍
入風u劍

我又得10抽是但啦

10抽中左風王姐就請老企食個開心樂園餐

一陣出金月武pool就有趣

超有趣

我比十個趣

除定褲

必乜鬼

乜撚

著返條褲算

仲柒過金月武pool

咩pool?

屌垃圾

又火水

咦 29號晚轉pool
至少100抽唔會係依個膠pool

邊撚個會俾錢買垃圾

必垃圾

仲要冇左10技

哇個pool。。。

爸爸又撚狗

好彩早上抽左

不過好多銅銀月
多謝baba

法清順利保住c眼

有無同志今晚開一場俾我試下個低配風

想幾點

唔知 十？

我研究下個流程先 好似好煩

到時tag me

今朝10抽抽左肥料

中娜娜

買晶

見到個必同個POOL笑左

買光暗晶

轉土風解放武up

好彩

企唔係話想要三頭狗咩，機會黎啦

好彩俾你fake jor

其實小妹大預言家
只係唔可以咁張揚

火水召up

免費就要 要俾錢你都傻傻地

跌都跌左

你跌俾我

想問聽日朝早個紅鬼無限抽係咪可以拖到呢個火水pu完先抽

即日

你真係好撚串

有幾撚串

大佬一定未見過啲真係好撚串既人

跌比我就唔串

你條撚一串串水波

見過了 法清都見過

拎黎隊屎眼咪爽

佢日日照鏡都見到

下個就清算你

你錄鳩要識轉彎
但根據前文你下面只係水短+2水琴

企（不安）

Dllm又笑新手

我係大地之劍+2水波

我d天劍+2蝴蝶結
唔笑你笑邊個

以後9up要用日文

唔同屬會爛jerjer

我發現我啲金月黎黎黎去都係重覆個幾把

重覆限武嗰幾把

我重覆限武個幾把我日日上黎曬緊

我老婆換衫換咗成個月都未出蒞

唔會啦 第二日就冇人會理你

曬緊

個半減好似咩都未肝好就完咁

你未250咩都未肝好

完之前要衝上225同升爆月賢LB(不過好似要禮拜4先夠分換賢者之石

水劍豪除左狗同龍女 放咩好女角好

一妹

女咪奶銃
但軍師好d

咪有隻yoda一咩妹

識唔識play

ng sick 我都無yoda

Yoda嬷

3日free夠300抽即井

你是旦跌300蚊咪得

跌300蚊點有yoda

試下用jk代牙九睇下 反正場野唔係我

跌30次

A組3-4日10億團-2

俾我講既話風方血同防唔夠高
jk難用d

我都要開始寫小氣簿

男清杖秘錄

又多左個位

轉轉下團唔見幾件

好撚串

係咪唔撚得

【96猫】楔（奥華子）/Cover

始終頭先個post牙9係好多場合用黎減傷
jk難keep🤔
我用jk唔用9都只係50前果段用
弱耐同加防我可以冇咁留心留醫生1技

成個po得小妹重未solo到ubra hl

我都未

基佬唔計

有人話太肝

成個po得我一個真小妹

我都覺太肝

唔怪得你個團有人走

岩，10億唔係人打

最多名一定係你

以後唔keep返每次古戰40箱冇得變藍色

得你一個成日轉團

求奇打下都40啦

火拳三連星

我有留意到但佢最難打個位係75後 果度有卜有jk應該ez

我想整但我唔想變窮極

冇人想

你rich整10次都唔窮

死人牛刀撚連終十都冇

你睇你老死知你幾多嘢

吹牙

ON9

再屈我又比人屌

睇本先

又睇扶他

睇你比人爆菊花

小梅琴係咪有用? 見人打牛隊有放?

有矛link

高攻過神盾刀

終於升

雙攻刃牙嘛

保升中心

Cannot gun

乜意思？想同我一齊打飛機？

基佬簿第2個寫你名

可以同你一齊係基佬簿，正

情侶傘下男清與catgirl 瘋狂插杖

杖交

夠未

月尾又3傻

沖埋涼試下自己果場先

我個團有個好鐘意睇catgirl

愛清係咪有140軍神借

有

見到堆料就暈暈地

如果老屎忽會出十天武碎我就認kmr做老豆

我刷撚爆佢

法哥咁勁實收晒你班仆街皮

整一把職武要搞幾耐

水高血同多防禦手段咁都收到皮既話咁都好難諗打得羸

對水屬性即死攻擊

一分鐘掛

每t全場6人加埋唔到100hit就gameover

隊員有一個唔係基佬即死

咁唯有唔預你

小妹正常人mo 得john

企神係咪幫我清uba

開黎試下 我洗愛清出黎先

創造傳說了

我睇條友段片好撚危 我諗我都係要等男人

走鋼線

缺了一個堅守

where is flower ching

無減攻後尾爆7千一下ta就全隊收皮

呀企是咪打uhl

試下ja 多數衰

佢無彈notice出黎
而家打？

唔記得第幾章開

你有140軍神?

我搵搵第幾章開

mo喎

屌拖太耐又要洗過軍神

頭先多左個E

你俾晶我突咪得

企神好撚勁

屌好撚黑

下下都爭少少到位 係咁死人

第一次係難入d

AH Hell

屌你老母 50g塔全食

無喇唔使玩

搵人打埋佢

明明入50前基本上砌番好晒

Ky打唔打到落45

雖然得番3條友但我個7技仲係度可以後尾打一下

打落45你都係要食2下

唉真係好撚黑 50唔食晒應該有得救

企隊野係咪冇馬嬲唔洗諗

無馬嬲唔使玩風

唔記得左隊野換走左神盾

同埋比想像中要細力好多 都係等埋男人先試

幫你地炸左落去

屌我都係
好彩企炸左落去

有埋男人=rj

好撚黑下 無f5望住佢果下d白字去晒g度

咁黑就用馬嬲點名啦

成日都係咁
慣左

我馬嬲1技回滿先入 無諗過黑到咁 早知救番花奶先

=.=
唔揀點名又唔復活花奶

果刻有好多個理由唔咁做唔知點解釋

不過唯一有度唔黑就係70佢訓足6t
佢訓少2t我都過唔到去

用左9定JK?JK夠唔夠頂

等男人或者等多隻提用光方最實際

屌你咁好彩

用左9

50即刻還番

唔想打了 天氣不似預期

點解我咁廢

有埋男人就夠啦
SOLO專用

學土隊用阿殺仙過

企solo what

解完老屎忽唔知光隊過唔過到dpt

U

試一場

need?

打緊自己

等執雞

我老死1TAKE過

過左先計1take?

要等高揚過好煩

同埋係咁sa應該都係過唔到dpt

有猴有9點會sa

都係過唔到dpt

9a0f40ca

多一隻提先過到 差ddddd

多謝粒子

dllm

基佬冇份

7既3或者9既4有冇夾到時間開

啱啱果場用光 好撚好打但過唔到dpt 32爆珠

光牛B

抽幾把風限整風solo

明明係遊樂場但得我過唔到

限晒指定特權入場既遊樂場

下次試埋用水打

但水我唔識打75到50果段

唔識玩水

企神大殺四方

又10

點解我份人咁nice但日日俾你串

你有被害妄想症

等轉屬先抽10抽

點好

法清

死基佬

痴咗線

叫下你又痴左線

想打U又懶得打

第3次唔出紅毛

日日都打

天有眼

日日都懶

Jaga

綠毛抽80下金月

想整狗嬲 下年揀隻藍色

玩5屬普

冇下年啦 都入左西多

玩3屬都死下死下重5屬

2屬都唔夠鋼
ho rich

1屬都唔夠

你一手天羽一手咖哩棒點跟

0屬都唔夠

坐等carry lm

Carry你ex方陣

+1

個HLU約戰post又比人推番上黎 笑到仆街

好，單吃唔到

link,想john

訓左一年冷凍倉 玩返gbf ge 日子指日可待

100托成日見街場大佬招

又創造傳說

Gbf 好難play

左天羽右斬斬

想找人代我solo

日日開場俾你試又點話

唔使試人果d啦 打左一次大概知係點就得淨番都係靠運打自己果d好過

最廢傳說！

極速傳說

井埋第2份快樂用光方打

係 減25我老婆都識打

用次數戰勝運氣

不想放大只想放大被放大

今晚試埋無狗既水就收皮

應該過唔到dpt

唔洗試啦

我都覺

試你果場

見人無狗要用くくる但我都無 笑4

用馬嬲破滿佢可能得

唔係咁開心呀？

真係唔等就要睇埋法哥咩技

仲有成兩個禮拜

入馬嬲同2咁淨番就14工
要神控制前後出入先得 諗諗

應該唔洗2都得 50-75果區水咁好打

有人話杉田都可以代用 有減屬防50-30都用得著 又有減弱耐同dis

75-50果度全體水有特別好打咩？

75-50無麻無訓我應該過唔到

唔記得 之前miza好似冇麻都輕鬆過

尋日50主落都係咁啦 衰極咪35停 對你黎講兩個情況有分別咩

果區有麻可以留藍水 我諗諗先

真男人硬食

照舊十點？

唔特別黑既話未必唔得 有兩個技指人去死

唔知 可能11

點解kmr要set到gbf咁易升rank

到時tag me/ line me

如果我光方有豬既話做sub 50指番出黎既話尋日可能都過到dpt

見到就打無就試自己ok

煩 下個超出我都未搞掂

幫我清場啫

幫我升埋得唔得

我冇咁多隻手

係時候引入check裝系統

我覺得需要

咸左

今晚黎救我

好
你想練得開埋我果場俾你都得

直接打自己算 其實都無咩好練

練推阿波出馬road

阿爾爸爸自發放置

而家興主弱智

興solo到尾叫人執

都係主弱智

幾時先出釘宮終

31

早d得唔得要踢罐

踢完都用唔著

用唔著都要100

係愛呀哈利

係共鬥做乞e仔搵人幫

土劍豪職武係咪要附魔先用得？

希望完活動之前可以踢上205

點解要整土

虛空未出之前我都想整

唔禁入去限定關都唔知re左
又可以肝

唔知老屎忽人狗線係邊

我都有 冇咩好講 如果嘉欣刀必殺咪有用

FD LIST D顛佬愈升愈快

一樣有用架

Why ar 工口都係一車車劍豪

整咗冇計

曬得幾多料先

第一把唔算多

整左

我照用 一樣勁

MAMAD

扶他咩都話廢

Y r

一言驚醒洛克人
今晚試多次光方入老炎留延長

留名r粒子

Dllm

賤種kmr

想嘔 快d開

仲諗緊點好

2把jer你打6條金咪得

等月尾出麻包袋做天c召就唔洗再諗

話有就有 好歐

新手岩岩開始玩 打個招呼

佢出隻愛衣先食到我留俾軍神果井

應該射一井井菲莉

咸濕gbf

成班仆街自己有錢有女就搞鳩我地毒撚
露底都加聖光

依家都夠咸濕

同脫褲魔合作出沙灘排球

Cy家用機遊戲

Relink

係vs
已經無左relink

岩岩101lv開左場大巴
發覺連1%都打唔到
開比人打自己放置算

40000歲都fbi

差200萬
半減完前衝226好唔好

遲d係咪有緊身泳褲四騎士？

唔想入唔到老屎忽hl

此post就有

街場可能240tim

唉我實入唔到

我之前未開上限果陣加果d225依家好多都228

改名正mk

走啦淡友

你有zzk最mk

我有個244lv fd

你改zzs夾番一套

成班MK基佬

我改KMRお父様

神sama

Kmr彼氏

希望老炎今晚生性d 試兩下中一下

Kmr肉便器

清技肥清到好眼訓

改到好正

人地放推超巴全部250，我放推超巴全部130

ルシフェルHL 225ランク以上

路西法玩暗鍋一定好爽

法gor not菲gor

咁多名點記
大家都係路

基佬就記唔到

220以下先係基

真係玩十把唔同武

唔覺有咩特別好撚勁

抄post怪

晒鳩氣

唔會玩啦
唔通掉晒啲限咩

升rank

Mo心機 點升都追唔到人權線

yes

Yes幾時玩返

捱多三個月等你地屌打路西法返黎吸經

仲未225
唔想比人笑

實追到
學下扶他

我冇女先追到

佢三個人輪流刷架喎

睇扶總solo老屎法

Why我返工無得打機

baba擺多一年先出對應角

咁應該又係水水水水水水咁打

光光水水水水

然後狗嬲頭一批solo

我都就黎冇

應該兩份快樂水光風

升職做扶懂事

我寧願打機

また、今回のアップデートから新たな奥義の演出に合わせてSSレア「ヴァンピィ」の得意武器に「短剣」が追加されます。

風最勁係唔使蝕第二份快樂個位

屌你老尾

推暗短

仲諗緊

一陣又比人屌

奧義多左魅了狀態既時候加奧義上限
被動多左2層斑比buff (每層加攻同加暗屬追傷)
3技變8CD,必3連,魅了命中率up,用1層斑比buff就會將攻防up變不可消
1技變6CD,加上限,用1層斑比buff就多左25%暗屬防down

我天下蒞了

早腸

唔識睇中文

我照用人偶短杖隊 用埋我大佐倉天下無敵

隊暗短隊想踢走電狼呢條gaylo

嗨

咩係第二份快樂

早腸真係我呢啲日文苦手救星

好似冇寫個buff有得回番
咁我開完1技3技咪冇左追傷同加攻

濕婆馬嬲 不可消去破攻防

8cd 3T不唔不可消都無分別啦咩年代
起碼都8 5啦屌

哦,奧義完會加番2層

夾菲莉ok

佢一開波得一
最大可以二 = 有方法加

失望

基佬唔畀用

咁你無得用了

菲莉 班比 6應該ok

無菲 我佐倉斑比六

我都冇

岩岩見到6仔奧打1千萬

佐倉小心d用幫手飛走果5T都應該還好

冇班比

大滿足

個金剛杵好難刷

暗短其實有咩角
得返暗屬起手得3，40好想加強

咪又係果兩三個 仲有隻6包底

三千一穿明王破斬

隻6我唔擺前排

我暗起手20

啊夠3條女
菲莉，水著ダヌア，ターニャ

痴線你嫌隊暗唔夠細力

妮亞都係短

我禁幾百個制破滿佢防

你都係短

你都係

唔夠你短

我暗杖

男清杖

大地之劍

個劍柄

Joker

太潮

差2隻紫角 1場D天hl
無人開既

點解唔出雞翼袖vampi

全裸

暗短識玩實玩班特

法清日日玩

你哋成班基夠未

我見你入咗隊

好似扶他蒞

想開台集氣clear uba

我開台集氣井軍神

Ok

想訓教

同法清訓

直播一井中齊月中限

Sbu full

我連sr班比醬都未有

沙律醬

小鹿班比醬

【有錢就是能任性】
根據本周Fami通速報消息，跟白金分手之後的PS4新作《碧藍幻想 Relink》現在正在以Cygames大阪為中心開發當中，雖然過渡時期開發速度曾慢下來，但現在已經募集到跟當初與白金合作時相當的開發人員，僅靠Cygames大阪就能確保同等的開發規模，今後還預定會增加人手進一步提升開發速度

放煙花了

聽日出終突POOL 最尾一日100抽+5隻ssr武=人人有班比

開多個轉盤定驚

我炒左半隊波再請返半隊=一樣

29號先輪完屬性pool

爸爸話挖埋你d人過黎都仲得

29 30 31=終突pool 31 12點6限

爸爸牙朗都買得起

買埋美c都仲得

我今晚有十抽中油利

依個似

G持

老豆話我知

嘩望基都200了 cls

仲著住塊皮唔打得都睇得

睇黎要認真踢踢罐升rank

我塊十天皮仲未諗到咩職著

著晒

柒果d咪著

我餛飩天水劍豪哈士奇屎巴都係十天皮

我應該淨係唔著劍豪桐狗

魔戰

晒氣啦230 240 樓下應該都係俾人當垃圾

Eson

依家真係好難講

光龍撚同白紙 打event 特別關好定光之試練

一年後應該就好d
一開波無240 up應該都唔使join街
=u開荒果陣無人會預180 打

龍撚 =Event

240要連住半減我先升得切

呢兩日放假喪踢

副團長已經230

比條生路黎行下

我疊埋心水呢度打算

呢到好多現充

極醜惡

依轉最盡應該都係去到235

唔好再踢得唔得 追唔到

天使關得返幾日，衝唔到250點玩落去

咩黎

cap哂全團rank既script
實比大佬用黎捉懶人

抽團友d rank出黎

cap黎做咩

同就咁cap圖有咩分別

Comparison

抽完csv出黎就咁before after兩種數據set個conditional一望就捉到邊個升得少

唔好紀錄我ok?

實捉到你

洗唔洗牙

好痴線

唔係佢整黎做咩 睇平均rk牙

好彩我休閒10億團

下,好多團都會紀錄返團員'成長紀錄'嫁喎
係咪你地團長懶咋

想紀錄d咩

收到風夠惡 古戰去浸溫泉都無問題

有冇心玩

rank由團長自己cap
十天同武器進度自己申報咁
好常見手法黎,如果唔係點判斷果日古戰打唔打

你天團

班友都痴線 講真我古戰打夠分你理撚得我咩
六個盤都唔係充數戰力叫正常差唔多乜鳩都solo晒點解要俾人逼［成長］

入團果陣講明要求另計 我即走

吸血鬼sandwich

邊個係中間?

用對手名氣 自己朝活人數同時速差黎決定打唔打

終6

以前個團有呀
有set定普刃方陣最低要求係幾多,仲要申報埋solo大概幾分咁
但又真係比佢control到高勝數吹唔漲嫁

你個團想點就點冇所謂啦
我就寧願輸都唔想咁harsh

講明係咁我ok
心血來潮我反枱

Real

10億團又點會搞依d
係講緊set好哂朝早決定搏唔搏,唔搏再決定埋壓唔壓分果d團先會搞依d
講到好似要你地跟埋一份咁

我知 感概下d人痴線

你有你講我有我講jer
你唔使咁驚

但我識親d大船都唔係呢種玩法
全部都係死衝都尾果種

重未整把風U同魔戰職武出蒞
molamola

唔用

仲有成長空間點入團

我刀冇風u

風賤種唔計

我條女有成長空間

風桐人都可以solo u

是旦啦 得我唔得

讓召刀得有咩唔得

用醫生都係冇盾 有咩唔得

我唔得

藥都唔使

津路補血

希望法哥一年後唔會咁俾人輪姦

俾終雞針住打

2年

以依家個攻略速度應該1個月已經肉便器

終得

就算係都係而家最勁班人先係
而家輪姦u都係因為盤同角色強度更新左

風盤冇更新

原來今集p5仲未睇

終jor

想抽班比

班比絕望胎動

暗貞劍黎

on冷

幾時解埋班度

今晚番去射滿滿

咁暗貞絕望胎動

基佬先解

你解

解完 又係呢d on9故

點解gbf本牧埸本冇矮人族好失望

又要T罐

繼續殺限定關

殺夠96個鐘

我唔打了 傻傻地
休閒play算

唔會信你

夜晚就solo u

Solo u係正常休閒玩
我唔刷event升rank了

信我都好過信你

今晚俾我過埋佢得唔得

點刷最快

Hell 120 4粒一場

想做眷屬

要俾班特屌屎眼

你俾

諗起之前有fd 遊戲王打kc 盃book 撚左間酒店幾個人一齊肝

上次已經俾人點名古戰逃兵 依家好驚

驚what
東家唔打打西家

Book房好gay

驚what
人地去秘湯都得

我諗住今次刷44箱 個貢獻度會唔會好肉酸？

睇你點刷

係咁一拳

我平時都係book房，不過我book黎屌女